「緊急」重大轉捩點黎啦

長期以黎
愛國愛黨大本營的連登仔都比一堆藍絲誤會
但最近人民評分系統終於將所有顏色都weconnect啦
作為愛國愛黨的藍絲大本營
一定好多惡習 例如搵唔到廁所 亂拋垃圾 隨處食煙 破壞公物 搭車用小童飛 等等..
評分系統的黎臨絕對係我地的末日
文宣組請盡快宣傳出去

火燒到大家身上啦
快啲話比各位家中老人聽呢個普天同慶的消色

推上熱門

大家幫手一齊推比文宣組

推

愛國愛港

火燒後欄啦

有無咁難推

係咪我講野大1999

唔好扣我分啦
家中廢老最大影響架

推多兩下

千祈唔好比廢老知佢地以後連火車飛機都搭唔到呀

收成期的佢地好大鑊架

p

冇嘢講

唔好對事唔對人
你諗下一體化下邊一個陣營最大鑊？

正呀喂

push

吉唔中佢地既痛點